/* 
  Localizable.strings
  KnowN

  Created by Yingwei Fan on 11/10/17.
  Copyright © 2017 BeyondRemarkable. All rights reserved.
*/

// Basic setting
"Cancel" = "取消";
"Done" = "完成";
"ok" = "好";
"OK" = "好";
"delete" = "删除";
"copy" = "复制";
"prompt" = "提示";
"Save" = "保存";
"NSDateCategory.text1" = "秒";
"NSDateCategory.text2" = "分";
"NSDateCategory.text3" = "时";
"NSDateCategory.text4" = "日";
"NSDateCategory.text5" = "";
"message.simulatorNotSupportCamera" = "模拟器不具备相机功能";
"Open" = "开启";
"Cancel" = "取消";

// Account
"Password does not match" = "密码和确认密码不符";
"Password not strong message" = "密码不够安全";

// Chat
"Location" = "位置";
"Camera" = "相机";
"Album" = "相册";
"Voice" = "语音通话";
"Video" = "视频通话";
"message.toolBar.record.touch" = "按下说话";
"message.toolBar.record.send" = "松开发送";
"message.toolBar.record.upCancel" = "上滑取消";
"message.toolBar.record.loosenCancel" = "松开取消";
"message.downloadingAudio" = "正在下载语音...";
"message.downloadingVideo" = "正在下载视频...";
"message.smallerImage" = "图片太大，请重新选择";
"message.startRecordFail" = "开始录音失败";
"message.thumImageFail" = "thumbnail for failure";
"message.voiceFail" = "语音失败";
"message.videoFail" = "视频失败";
"send" = "发送";
"hasRead" = "已读";
"receiveCmd" = "收到cmd消息";
"group.atAll" = "所有人";

// Network
"Not Reachable" = "无法连接";
"Reachable via WWAN" = "通过WWAN可连接";
"Network normal" = "网络正常。";
"Network unstable" = "网络不稳定。";
"Network disconnected" = "网络连接失败。";

// Conversation
"message.image1" = "[图片]";
"message.voice1" = "[语音通话]";
"message.location1" = "[位置]";
"message.vodeo1" = "[视频通话]";
"message.file1" = "[文件]";

// Location
"Shared location" = "[定位]";
"location.messageType" = "位置消息";
"location.ongoing" = "定位中...";

// Audio
"Voice message" = "[语音]";
"error.notFound" = "文件路径不存在";
"error.initPlayerFail" = "初始化AVAudioPlayer失败";
"error.initPlayFail" = "播放失败";

// Image
"Save Image" = "保存图片";
"Scan QR code" = "扫描二维码";
"Save Photo" = "保存照片";
"Choose from Album" = "从相册获取";
"Image Received" = "[图片]";
"saveFail" = "图片保存失败，请稍后再试";
"saveSuccess" = "图片保存成功";
"message.thumImageFail" = "获取缩略图失败";
"message.downloadingImage" = "正在加载图片";

// Video
"Shared video" = "[视频]";

// Friend
"No new friend request" = "没有新的好友请求";

// Tabbar
"Playground" = "知识广场";
"Messages" = "消息";
"Contacts" = "联系人";
"Me" = "我";

// Authorization
"Unable to access camera" = "相机权限未开启";
"Unable to access album" = "相册权限未开启";
"Unable to access microphone" = "麦克风权限未开启";
"Unable to access GPS" = "定位权限未开启";

// Friend
"No new friend request" = "没有新的好友请求";

// Audio call
"Not available." = "无人接听。";
" reject your call." = " 拒绝接听。";
" is busy" = " 正在通话中。";
"Connection Failed." = "连接失败。";
"Video Calling Unsupported." = "不支持语音通话。";
" offline." = " 不在线。";
"Network Disconnected" = "连接中断。";
"No response and Call Ended." = "无人接听并挂断。";
"Audio call" = "语音通话。";
"Network status unstable" = "网络不稳定。";
" hang up your call." = "已挂断。";
"Invite a Friend" = "邀请好友。";
"Add" = "添加。";
"Calling..." = "呼叫中。。。";
"Incomimg call" = "等待接听。";
"Waiting for a connection" = "等待连接。";
"Creating audio conference failed." = "创建语音群聊失败。";
"Loading audio conference failed." = "加载语音群聊失败。";
"Audio conference error." = "语音群聊错误。";
"Group members are not available." = "无人接听。";
"Empty Chat Group." = "没有群成员。";
" has joined to the conference." = " 加入群聊。";
" left the conference." = " 离开了群聊。";
"Conference call ended." = "群聊结束。";


